港獨又好，反共又好，唔應考政府工

天馬行空咁諗
假設你忍辱負重咁奶共，有朝一日做左特首話
就話冇實權，但你估下到時你請哂各國記者宣布香港獨立，件事會大鑊啲
定出去掟下磚，唱下今天我有影響力啲

踏實啲咁諗
做下警犬撚鳩大陸佬鄉下婆又好
做入境處拖鳩住啲移民申請，刁難一下班垃圾
你已經幫到香港好多
那怕係做個食環幫辦仔
日日帶隊去掃上水都好，都係香港人需要既

有心為香港，比人屌係狗，奶袋底都冇辦法
有權力先有影響力

考到先再講

Yes

可以入去暗中推行革命

其實公務員體系大把黃絲
只係俾上面壓住出唔到聲

咁佢地咪日日谷住谷住好辛苦 日日比班藍絲老闆當狗咁洗又無得反抗 唯有上連登開post宣布香港獨立

understand and study, then plan, then implement

你連港共政府點運作都未知
就學人反共
係咪想搞死香港先？

反共之先， 係咪要先知共 ？

整唔見v字r字既申請表之類

軟件 -＞ 遠見
拼音輸入?

到你入咗政府就會求安穩㗎啦，仲搞咁多野咩
就算俾你考到AO有得做決策，始終有人大粒過你，想反都難

咁港獨/反共嘅，應唔應該做以下行為？

1. 用淘寶
2. 炒中資股
3. 收奶共傳媒前寫專欄同做節目
4. 出席同奶共傳媒老闆嘅飯局

1.只要你唔希望自己炸撚死/毒撚死，都唔應該用淘寶。呢個係求生本能唔係政治立場
2.你喜歡龐氏騙局邊個阻到你
3.「錢」，速成打心女，以我所知係拼音先會打左「前」。不過可能我孤陋寡聞屈錯毛或者原來你係台灣人，怪錯你就唔好意思。
4.有心上位既識多d人有何不可，做好比人屌既準備咪得。

我打錯字自
我用倉頡
打得快冇 proofreading
咁你點解答第三題？

輸入中國外勞